人民日報--武漢醫護人員有資格競逐諾貝爾醫學獎

人民日報-武漢醫護人員獲孔子和平獎與世衛充份肯定，這顯示了我國醫療水平已達世界頂尖水平